而家唱K啲staff係咪唔會理限聚令

限聚令4人 我個fd同我講佢8條友去neway唱K ，啲staff俾咗2間房佢 ，但係佢哋自己喺晒一間房入面都冇人理，係咪真？

你開po搞到黃晒就焗住理

佢哋唔係執法人員。

Sor9大佬